有時拍拖拍到咁不如咪拍

有陣時拍拖另一半成日要你擔心，
有時又覺得喺段感情裡面付出同收穫唔成正比
成日抱住你咁樣對佢但喺佢又唔識咁樣對返你嘅不公心態
再加上如果本身有小小嘅控制欲
同埋會時不時幻想被人戴帽嘅心態
我都喺勸你咪撚拍拖，玩多啲
玩得多自然逐漸變得無咁會去在乎
變得薄情啲，反而可能喺好事